fg 翻左1個月就有間startup 公司approach,應唔應該走？

本身翻緊中小企，翻左1個月多啲 今日冇喇喇有間startup公司approach我(有人refer)，上網睇過都叫做果一行既龍頭startup 人工仲加15% 連登仔會點揀

求意見

？

即走
未過試用期,一個禮拜通知就走得
返左一個月又唔影響CV

重有咩好顧慮

FG 就走啦。

但係startup wo 會唔會將來入唔到大公司

start up仲要係龍頭？

我意思係市場仲有幾間startup係做緊同一個field,佢係咁多間之中既龍頭

即走. 要賠錢都會走.

做埋D 咩中小企, 不如搏盡佢做START UP 啦

我係怕startup出身份cv去到其他地方會冇咩認受性 雖然中小企都係
但如果講學野既話startup係咪一定係最好

咁你咪撚走啦

咁都問得出口
建議你唔好走去害人

有冇過來人分享下

咩industry?

Fg唔識野

startup cv咪重靚過濕鳩中小企，重要龍頭，唔使諗啦屌

On9 你都識講龍頭啦，咁都會無認受性？

多謝巴打既意見 其實我都諗住狗沖 一黎人工多左,二黎見到呀頭既background好勁,feel到可以學好多野

呢個唔係理由
FG連去試都唔敢
都係個句
唔好害人啦

如果係有潛力 我寧願做開荒牛都唔想大公司做個小職員成世比班老屎忽壓住

痴線，梗中小企比19老細卒份CV 最搶手啦。

HR 一睇就知你捱得屌得，大公司機會多左好多

start up D人返返下工又飲咖啡又玩電話。仲要有D短褲返工，HR最憎

唔走有咩好處 好似一個都講唔出

咩行業？

唔洗in?

係咪電子工程？科學園5樓？

startup唔係中小企?

不如你講下有無理由留係到

做start up, 幾個月公司捱唔住點算

approach 同 refer 好似都唔係代表直接出offer喎
你問清楚先啦
唔係一陣表錯情以為人地直接請左你

補充多少少 有人工加點都要走
去startup先
然後再搵機會跳去大公司
細公司(包括startup)都係不可長做

痴撚線你依家哩個位好有認受性咩?
咁答左啦個問題

Luxury good

假設

依個當然喇

Startup
龍頭startup
本新番緊中小企
驚無認受性
Startup 唔係中小企?
龍頭startup 呢個term 真係幾fun

係咪即係世界最大的蜂鳥
定 最有錢既窮撚
咁佢即係大定細
有錢定窮

無啦啦有startup approach
內文 （有人refer)
隻隻字 分開睇都明
合埋一句都唔明
樓主你係咪中文F 定 傻撚左

睇唔明你都可以SPIN 咁大段野出黎你都幾有文采

得罪講句
Fg咩都唔識唔該留返係大公司學下野先
大公司有經驗嘅人同資源都多啲
你去startup幫唔到手仲要教你
害人

是撚但啦，都係細公司

討論區 唔係用黎討論？
打哂唔明既野 出黎
有咩問題？
定你又想自己幫連登加規則？

我覺得佢可以改善字眼會好睇好多

例如
一係無啦啦有人approach
一係話之前有人refer有機會interview

但唔會出現無啦啦approach 同時 有人refer

咁講真
你有OFFER先再諗啦
你同D人買完六合彩就開始諗點洗筆頭獎金有乜分別

Luxury goods? Startup? Luxury retail唔做大既好難跳出去

startup 加15%太少
risk大 回報要大

其實好多 startup 都好穩定，重要係龍頭要執嘅機會都唔太大，風險一定有但加 15 就去咗先啦，留低幾耐先加到 15？

你以為你是誰？

師兄make sense
樓豬知唔知自己做緊乜鳩1999

唔好意思咁多位巴打 小弟中文差 我意思係因為有人refer,所以間公司先會早幾日特然contact我

中文好差 突然先岩

做start up 先最伏
有大公司咩都有得跟舒服好多